# Homepage WWW.Michael-Hintz.DE

## Fehler melden

Ich freue mich über Hinweise zu Problemen jeder Art mit der Internetseite. Entweder machen sie hier ein issue auf oder schreiben mir eine email.

## Technik

* netlify-hosted website
* gohugo site-generated


## this site is here

* https://www.michael-hintz.de
* https://www.mhi.biz





